差唔多夠鐘 小心被包抄

Be water

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

時間好重要

推

puah

抄左

夠鐘啦

被包請搵路走

Tui

時間緊迫